【Facebook】支那員工唔使講英文、44%人獲得綠卡。

媒體《The Information》的文章指出：

1. Facebook亞洲區的員工超過美國本土，比例超過蘋果、微軟和Google；

2. Facebook 旗下中國員工獲綠卡資格的比例，也從2013年的25%，上升到今年6月的44%。

3. 有支那員工透露，由於支那人眾多，上班很多時候根本不需要說英文，只說中文就可。

4. 有支那員工表示，之所以首選到Facebook工作，是因為Facebook能為其員工盡快提供美國的永久居留權。

5. 過去十年，許多支那員工升職當上主管甚至副總裁，又導致他們更傾向於雇用支那員工。

6. 隨著支那員工人數增加，Facebook雇用人才時更需要依賴支那。

奶咗好耐啦。

豬西伯格奶共真係宇宙級。

Suckerbug

支那狗上到飛屎卜嫁咩？

大陸唔比用FB
但係又最多大陸員工

搵支那人黎管香港、台灣、華僑

控制西方言論嘛

立即戒用fb

佢老母都係支那人

佢老婆都係支那人

有咩嘢可以做

美國本地大把人才唔請係要請支那人

支那又用唔到fb都唔明奶黎做乜鳩

唔用facebook，唔用instagram

最大問題都係一邊做美國人，一邊為中共政府服務

搵班唔撚用得facebook既人黎做員工

諗番起 唔知邊個藝人曲奇請中國人 換 專才visa 再 7年定居

FB唔係間諜我切
等睇歐美收佢皮
本身FB都已經就收皮 又多官司

將facebook變成支那宣傳工具

難。

香港人無乜邊個戒到fb

推上Twitter，比鬼佬知道FB危害國家安全

搵支那人管港澳台

見到豬西同個支那結婚就知

FB Google-youtube啲支那人多到

Ig就話難戒姐

陳敏之條臭閪丫嘛

偽人專奶共是常識吧

正臭閪

肯撚定貪平請支那人
慢慢就比支那人侵蝕

到咁上下一野 反你台

奶咁耐一樣入唔到支那,到時奶奶下畀支那成間食咗就搞笑

關咩事 香港人咩都得
好快有人可以整類似既
不過而家咁爆出黎
睇黎fb都唔長命

前排深圳女工？好似英文、programing都好勁喎……

印巴、孟加拉呢？又話頭腦大國？

push

其實點解無Facebook alternative? 以前佢可以抄Friendster 依家無人可以抄返佢咩？ 有我即轉丶冇我可以幫手起個 香港版

唔用whatsapp轉用TG

一面屌fb, 一面繼續用

Push

twiter整壞左個電話number，無得玩
除左fb ig仲有乜可以玩

等緊夠紅就準備解禁
咁FB就只係為左賺錢，所以可能都要轉

FB就算唔紅，本身操守都明顯有問題，早日棄用為妙

改埋名叫美國微博咪算